\documentclass[parskip=full-]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{multicol}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{enumitem} 
\usepackage{lmodern}
\usepackage{url}
\usepackage[pdftex,
	pdfauthor={Peter Johennecken},
	pdftitle={Exam Results Android App},
	pdfsubject={Exam Results},
	pdfkeywords={Exam Results},
	pdfproducer={Latex with hyperref},
	pdfborder={0 0 0}]{hyperref}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[skip=2pt,font=scriptsize]{caption}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault}

\newcommand {\er}{Exam Results}

\renewcaptionname{ngerman}{\contentsname}{Inhalt}
\renewcaptionname{ngerman}{\listfigurename}{Abbildungen}
\renewcaptionname{ngerman}{\listtablename}{Tabellen}
\renewcaptionname{ngerman}{\figurename}{Abb.}
\renewcaptionname{ngerman}{\tablename}{Tab.}

\author{Peter Johennecken}
\title{\er~- Android App}
\subtitle{Notenabfrage aus dem HIS}
\date {\today}

% Das Dokument beginnt hier
\begin{document}
\maketitle
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=.5]{img/hs}
\end{figure}
%\begin{abstract}
%\er~ist eine Android Anwendung um permanent das HIS der Hochschule Emden-Leer auf neue Klausurergebnisse zu prüfen. Der Benutzer wird über eine Notification über neue Ergebnisse informiert.
%\end{abstract}
\tableofcontents
\newpage
% Erstelle eine Hauptüberschrift
\section{Einleitung}
    
\section {bisherige Arbeiten}
\subsection {Projektmanagement}
\subsubsection {Planung}
    Das komplette Projekt wurde unter Zuhilfenahme eines Projektplanes geplant.
\subsubsection {Gefährungsmanagement}
    Im Zuge der Planung wurden verschiedene Strategien erstellt um auf Gefahren reagieren zu können.
\subsection {MCK, Testing und Dokumentation}
    Es wurden Personas, Storyboards sowie Be- und Do-Goals erstellt.
\subsection {Programmierung}
    Scrum-Team hat sich auf Coding-Guidelines geeinigt, bereits ein rudimentäres Klassendiagramm erstellt und mit der Einarbeitung in Android begonnen.
\subsection {Infrastruktur}
    JIRA und Bamboo Server wurden aufgesetzt und laufen. Android SDK wurde auf Server installiert. Server muss für Unit-Tests konfiguriert werden.
\section {weiterer Ausblick}

\end{document}
